怕痛的我，把防禦力點滿就對了 動畫化企劃中PV

「痛いのは嫌なので防御力に極振りしたいと思います。」アニメ化企画進行中PV

個名好鳩

再鳩啲都有

乜嘢狗屎垃圾嚟

諗起你媽平砍連擊帶順劈

漫畫睇左兩話就棄左
on9 驚連平衡度都冇仲夠膽用黎做主軸

普通攻擊是全體二連擊 這樣的媽媽你喜歡嗎

我是魔王，由於和女勇者的母親再婚了，女勇者成為了我的繼女

這個勇者明明超強卻過份緊慎

有30%動漫輕 主題係開掛
有30%動漫輕 主題係轉生
有30%動漫輕 主題係開掛+轉生

勇者過份謹慎套野好撚好笑wor
睇漫畫版笑到仆街

漫畫過幾集game update有破防技

好似隻驚啱啱開伏冇耐先冇破防技，隻驚之後出新版本即刻nerf女主技能同出破防技

爹強媽猛我無敵

on9 驚做好內部評測先拎出黎啦

個樣真係呢

真係得漫畫先見到既算自由發展同有隱藏系統既game
唔深究,睇得e d都係為爽

極限加點當年石器時代已經有,作者竟然當係新大陸

唔係化

極限加點咩驚都有
但bug成咁真係整到成件事好尷尬
隔離oso同埋大叔vrmmo都叫做好少少
係少少咋

有套係加爆敏

好明顯個作者既電子遊戲概念膚淺到極點
見人寫佢又寫
垃圾都有得動畫化
咩世界

劇本荒呀嘛
btw電子遊戲做爛事市多得川原條on9囉
比人睇到「嘩屌咁撚樣既垃圾設定都出到書，咁我都得啦」
之後咪越黎越多

9up幾套都得

新手的我，把一間遊戲公司買下了

宅男的我，把一個npc帶到現實當女友

比你講左先

pochi畫既mama子